[大小姐送水輝 - 初戀無限Feel] 林淑敏同許家傑好好戲

今晚集開心速遞睇到好sad

感謝KFCCoffee巴既圖